BENG 3.8，報 LLb 2nd Degree 可行嗎 ???

目標想入 HKU PCLL 做執業大律師

Hang gor ho ball

想學cs ho?

係佢學我
我上年已經諗緊 JD / LLB / LLM

下一個名：潮爆大狀鏗哥

beng 3.8 唔代表讀得掂llb

IELTS 7.5
有 take 過 law courses as elective credits

講到LAW真係好難咁
一開個時咪又係水泡科，d人一樣畢業到
CU/CITY LLB咪又係普通人, 一樣畢業到

依家LAW低到best5 28/4c2x 33分都入到
唔好話我聽gpa 3.8一定廢過佢地

數理就實夠架啦，而且我 take 既 Law elective 都 A- B+

我都係諗住試下 多條出路

冇後台/父幹= ba grad

BENG 1st hon grad 好錢途過 llb 窮撚grad

鏗哥無父幹讀llb會好艱辛

Law grad畢業30歲未?

LLB 4年+ pcll 1年+pupillage 1年
31歲先入行

Beng cgpa 4.3 應該trans去哈佛？

Engineer Ho

S Ho